# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [el]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|Επεισόδιο 6: Ο Διαγωνισμός Φίλτρου

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπεριά|1|True|Ωχ φτου... Κοιμήθηκα με ανοιχτό παράθυρο, πάλι...
Πιπεριά|2|True|είναι τόσο...
Πιπεριά|3|False|...και γιατί μπορώ να δω την πόλη Κόμονα από το παράθυρο;
Πιπεριά|4|False|ΚΟΜΟΝΑ!
Πιπεριά|5|True|Ο διαγωνισμός φίλτρου!
Πιπεριά|6|True|Μάλλον... Μάλλον παρακοιμήθηκα καταλάθως...
Πιπεριά|9|True|...αλλά;
Πιπεριά|10|False|Πού βρίσκομαι;!!
Bird|12|False|ΚουάΚ;!|nowhitespace
Πιπεριά|7|False|*|nowhitespace
Note|8|False|*Βλέπε επεισόδιο 4

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπεριά|1|False|!!!
Πιπεριά|2|False|Καροτούλη!!! Πολύ σωστή η σκέψη σου να μας "πετάξεις" ως την Κόμονα!
Πιπεριά|3|False|Υ-πέ-ρο-χα!
Πιπεριά|4|True|Σκέφτηκες ακόμη και να φέρεις ένα φίλτρο, τα ρούχα μου και το κάπέλο μου!
Πιπεριά|5|False|...για να δούμε τι είδους φίλτρο έφερες...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπεριά|1|False|ΤΙΙ;;;
Mayor of Komona|3|False|Ως Δήμαρχος της Κόμονα, ανακοινώνω την έναρξη του Διαγωνισμού Φίλτρου...
Mayor of Komona|4|False|Η πόλη μας υποδέχεται θερμά όχι μια, ούτε δυό, αλλά ΤΕΣΣΕΡΕΙΣ μάγισσες για τον διαγωνισμό...
Mayor of Komona|5|True|Παρακαλώ δώστε ένα
Mayor of Komona|6|True|θερμό
Writing|2|False|Διαγωνισμός Φίλτρου της Κόμονα
Mayor of Komona|7|False|χειροκρότημα για τις:

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Κλαπ
Mayor of Komona|1|True|Από την ξακουστή Ένωση Τεχνολόγων, είναι τιμή μας να υποδεχθούμε τη μαγευτική και πανέξυπνη
Mayor of Komona|3|True|χωρίς να ξεχνάμε την δική μας μάγισσα, γέννημα-θρέμα της Κόμονα, την
Mayor of Komona|5|True|...Η τρίτη μας διαγωνιζώμενος έρχεται πέρα μακριά, από τις πεδιάδες των κοιμώμενων Φεγγαριών, η
Mayor of Komona|7|True|...και τέλος, η τελευταία μας διαγωνιζόμενος, από το δάσος της Ουράς του Τρελλού Σκίουρου, η
Mayor of Komona|2|False|Κοριάντερ!
Mayor of Komona|4|False|Σάφρον!
Mayor of Komona|6|False|Σίσσιμι!
Mayor of Komona|8|False|Πιπεριά!
Mayor of Komona|9|True|Ας αρχίσει ο διαγωνισμός!
Mayor of Komona|10|False|Οι ψήφοι θα μετρηθούν με το χειροκρότημα.
Mayor of Komona|11|False|Πρώτα, η επίδειξη της Κοριάντερ...
Κοριάντερ|13|False|...βάλτε τέλος στον θάνατο, χάρη στο...
Κοριάντερ|14|True|φίλτρο
Κοριάντερ|15|False|ΖΟΜΠΟΠΟΙΗΣΗΣ!!!
Audience|16|True|Κλαπ
Audience|17|True|Κλαπ
Audience|18|True|Κλαπ
Audience|19|True|Κλαπ
Audience|20|True|Κλαπ
Audience|21|True|Κλαπ
Audience|22|True|Κλαπ
Audience|23|True|Κλαπ
Audience|24|True|Κλαπ
Audience|25|True|Κλαπ
Audience|26|True|Κλαπ
Audience|27|True|Κλαπ
Audience|28|True|Κλαπ
Κοριάντερ|12|False|Κυρίες και κύριοι...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|ΦΟΒΕΡΟ!!!
Audience|3|True|Κλαπ
Audience|4|True|Κλαπ
Audience|5|True|Κλαπ
Audience|6|True|Κλαπ
Audience|7|True|Κλαπ
Audience|8|True|Κλαπ
Audience|9|True|Κλαπ
Audience|10|True|Κλαπ
Audience|11|True|Κλαπ
Audience|12|True|Κλαπ
Audience|13|True|Κλαπ
Audience|14|True|Κλαπ
Audience|15|True|Κλαπ
Audience|16|False|Κλαπ
Σάφρον|18|True|Ιδού το
Σάφρον|17|True|...αλλά σας παρακαλώ, πολίτες της Κόμονα, φυλάξτε το χειροκρότημα σας...
Σάφρον|22|False|...και θα τους κάνει να ζηλέψουν!
Σάφρον|19|True|ΔΙΚΟ ΜΟΥ
Σάφρον|25|False|ΨΙΛΟΜΥΤΙΑΣ!!!
Σάφρον|24|True|...φίλτρο της
Σάφρον|23|False|...όλα αυτά γίνονται πραγματικότητα με μία μικρή σταγόνα από το...
Audience|26|True|Κλαπ
Audience|27|True|Κλαπ
Audience|28|True|Κλαπ
Audience|29|True|Κλαπ
Audience|30|True|Κλαπ
Audience|31|True|Κλαπ
Audience|32|True|Κλαπ
Audience|33|True|Κλαπ
Audience|34|True|Κλαπ
Audience|35|True|Κλαπ
Audience|36|True|Κλαπ
Audience|37|True|Κλαπ
Audience|38|True|Κλαπ
Audience|39|True|Κλαπ
Audience|40|False|Κλαπ
Mayor of Komona|42|False|Αυτό το φίλτρο θα μας κάνει όλους πλούσιους!
Mayor of Komona|41|True|Φαντασιτκό! Υπέροχο!
Audience|44|True|Κλαπ
Audience|45|True|Κλαπ
Audience|46|True|Κλαπ
Audience|47|True|Κλαπ
Audience|48|True|Κλαπ
Audience|49|True|Κλαπ
Audience|50|True|Κλαπ
Audience|51|True|Κλαπ
Audience|52|True|Κλαπ
Audience|53|True|Κλαπ
Audience|54|True|Κλαπ
Audience|55|True|Κλαπ
Audience|56|True|Κλαπ
Audience|57|True|Κλαπ
Audience|58|True|Κλαπ
Audience|59|True|Κλαπ
Audience|60|False|Κλαπ
Mayor of Komona|2|False|Η Κοριάντερ κοροϊδεύει τον ίδιο τον θάνατο μέ αυτό το θαυ-μα-τουρ-γό φίλτρο!
Σάφρον|21|True|Το φίλτρο που ΟΛΟΙ σας περιμένατε: αυτό που θα τυφλώσει τους γείτονές σας...
Mayor of Komona|43|False|Το χειροκρότημα σας δε λέει ψέματα. Η Κοριάντερ έχει ήδη αποκλισθεί.
Σάφρον|20|False|φιλτρο

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Η τελευταία παρουσίαση είναι δύσκολο να ανατραπεί από την Σίσσιμι!
Σίσσιμι|4|True|ΟΧΙ!
Σίσσιμι|5|True|Δεν μπορώ, Είναι πολύ επικίνδυνο...
Σίσσιμι|6|False|ΣΥΓΝΩΜΗ!
Mayor of Komona|3|False|...εμπρός Σίσσιμι όλοι περιμένουν με ανυπομονησία...
Mayor of Komona|7|False|Απ' ό,τι φαίνεται, κυρίες και κύριοι, η Σίσσιμι αποσύρεται...
Σάφρον|8|False|Δώσ'το μου αυτό!
Σάφρον|9|False|...και σταμάτα να παριστάνεις την ντροπαλη, μας χαλάς το σόου...
Σάφρον|10|False|Όλοι ξέρουν πως εγώ έχω νικήσει, ό,τι και να κάνει το χαζό σου φίλτρο...
Σίσσιμι|11|False|!!!
Sound|12|False|ΓΖΟ ΟΥ Ο Υ Υ|nowhitespace
Σίσσιμι|15|False|ΤΕΡΑΤΟΠΟΙΗΣΗΣ!!!
Σίσσιμι|2|False|Δεν... Δεν ήξερα πως έπρεπε να δώσουμε παρουσίαση...
Σίσσιμι|13|True|ΠΡΟΣΕΧΤΕ!!!
Σίσσιμι|14|True|Είναι φίλτρο

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|κοΚΟΟΥ-ΚΟ-κο-Κο οΥ|nowhitespace
Sound|2|False|ΜΠΑΜ!
Πιπεριά|3|True|...ααα! Πολύ ωραίο...
Πιπεριά|5|False|το φίλτρο μου τουλάχιστον θα σας κάνει να γελάσετε, διότι...
Πιπεριά|4|False|σείρα μου τώρα, έτσι;
Mayor of Komona|6|True|Τρέχα, μουρλάθηκες;
Mayor of Komona|7|False|Ο διαγωνισμός τελείωσε! ...ο σώζων εαυτώ σωθήτω!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπεριά|2|False|όπως πάντα, όλοι φεύγουν όταν έρχεται η σειρά μας...
Πιπεριά|1|True|πάλι τα ίδια...
Πιπεριά|4|True|Τουλάχιστον έχω μια ιδέα με το τι μπορούμε να κάνουμε με το "φίλτρο" μας, Καροτούλη...
Πιπεριά|5|False|...θα σώσουμε τη μέρα και μετά πάμε σπίτι!
Πιπεριά|7|False|Υπερμεγέθες-Ψιλομύτικο-Ζόμπο-Καναρίνι!
Πιπεριά|9|False|Θες να δοκιμάσεις άλλο ένα φίλτρο;;;
Πιπεριά|10|False|...όχι ιδιαίτερα, ε;
Πιπεριά|6|False|ΈΙ ΕΣΥ!
Sound|8|False|ΚΡΑΚ!

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Πιπεριά|1|True|Έεετσι, διάβασε την ετικέτα προσεκτικά...
Πιπεριά|2|False|...Δεν θα διστάσω ούτε στιγμή να το ρίξω όλο πάνω σου, αν δεν φύγεις από την Κόμονα αυτή τη στιγμή!
Mayor of Komona|3|True|...Και επειδή έσωσε την πόλη μας όταν βρισκόταν σε κίνδυνο...
Mayor of Komona|4|False|Το πρώτο βραβείο πάει στην Πιπεριά για το φίλτρο...;
Πιπεριά|7|False|...λοιπόν... για την ακρίβεια, δεν είναι "ακριβώς" φίλτρο... είναι δείγμα ούρων της γάτας μου από την τελευταία επίσκεψή μας στον κτηνίατρο!
Πιπεριά|6|True|...Χαχα! Εμμ...
Πιπεριά|8|False|δεν θέλετε παρουσίαση, υποθέτω...;
Narrator|9|False|Επεισόδιο 6 : Ο Διαγωνισμός Φίλτρου
Narrator|10|False|ΤΕΛΟΣ
Writing|5|False|50,000 Ko
Credits|11|False|Μάρτιος 2015 - Σκίτσο και Σενάριο από David Revoy - Μετάφραση από Γεώργιο Καρέττα

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Η Πιπεριά και Καροτούλης είναι ένα εντελώς δωρεάν και ανοικτού κώδικα κόμικ, που υποστηρίζεται με χορηγίες. Αυτό το επεισόδιο χρηματοδοτήθηκε από 245 χορηγούς:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|Και εσύ μπορείς να γίνεις χορηγός για το επόμενο επεισόδιο:
Credits|7|False|Εργαλεία: Το κόμικ δημιουργήθηκε με 100% δωρεάν λογισμικό, όπως το Krita σε Linux Mint
Credits|6|False|Ακοικτού Κώδικα: Όλα τα εργαλεία βρίσκονται στο site
Credits|5|False|Άδεια : Creative Commons Attribution μπορείτε να κάνετε αλλαγές, να το επανεκδώσετε, να πουλήσετε προϊόντα σχετικά με το κόμικ κλπ...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
